其實箍牙算唔算整容？

算
唔算

Unnormal 變normal

你齒牙喺你塊面到

用生髮水又算唔算

啪骨 算唔算？

其實算

算

矯形=功能+外觀
整容=外觀

我覺得只要將你外表永久改變都算,
利申, 我都有箍牙

唔算

剪指甲？算唔算？

玄學 算
外表 算

剝牙算吾算？

吾你老母

破處算唔算傷殘？

咁我鼻炎開刀拉正返個鼻中隔算唔算整容?

勢均力敵

睇箍條友嘅心態。如果條友d牙唔影響健康，佢箍嘅目的只係為靚咪算。

有箍過, 覺得一半一半, 覺得算係因為依樣野係人為改變

覺得唔算係因為, 依樣野如果你想, 應該係REVERSIBLE, 唔算係永久效果(如果過程中有剝牙, 個幾隻牙就返唔到來)

咁正顎點計
做得正顎都係有倒及 咬合問題 單靠箍牙都唔得
但angelababy比人狙擊足咁多年

其實倒合/上下顎不正 會影響咬字發音，難咬嘢食，係骨嘅問題唔係牙嘅問題，普通箍牙係做唔到正顎嘅功能